0仔誠徵勇武大隻仔做男友

好想同佢瘋狂打J，好想佢chok 我

on9 gay佬

負咩評呀，係咪唔俾呀

話你自己啊？

一蚊跟機

同我？ Me有big JJ

次次睇直播睇到我硬晒

可以啊，有冇相睇先

【廣傳 連登有條可憐蟲】
咁話說啱啱政政grp就sd咗一個post出嚟，有個user 「topconled」(#57237) 出咗個post話啱啱上完中大gpad 1050時，批評一個叫「Dorothy」嘅女仔，又話人哋係臭雞又呢樣嗰樣，我唔明白點解人哋上堂發問或者答問題有咩錯，如果覺得煩，你唔識落堂面對面同佢講？要放上連登講？

再三翻查呢條友仔自吹自擂嘅紀錄，其實都係一條可憐蟲，踩低人哋抬高自己，又話自己gpa 3.5、又話自己做ao intern，仲要睇唔起啲non-jupas考入大學嘅人（包括我），你可能話我認真，但而家你開晒名hate speech我哋系入面嘅同學，我就要同你認真講，唔好做縮頭烏龜，
出嚟現實世界慢慢講，我就係你口中嗰啲後門入中大嘅人，俾我睇吓你有幾犀利

總之，你聽日上1050前再唔道歉
成個中大都會喺你嘅樣
請自重。

講完